一人一個契媽傻散操作！

$500 樓上高追 zm

50$追左XONE

牛市股神

都唔係主動追

接U TDOC飛刀

過度接貨TSLA
賣藍籌接飛刀

每日加倉tesla

佢買brk 都無咁嬲

tsla 都叫做理解到
zm 日日溝貨

Mask 架火箭又爆炸了
不過佢都轉左行炒bitcoin
贏大把

$153 arkk, 係咪下年先會返到家鄉
唔想斬倉

師奶股神 見平即買

臭雞

廢老來架 傻登仔 點會like

Brk 半倉蘋果

Sell TSM sell 700
Buy ZM buy U

Are you on9 ?

日日 sell tsm

臭雞買乜跌乜

佢渣mega cap當cash
自然賣緊啲溝貨
不嬲ARK都係咁